［頂置］光復元朗路線圖

今次行動主要有兩個目標，元朗警署同鄉黑，根據目標設計下圖作為727主要路徑。

行足全程：
a. 朗屏出發去警署>大馬路>元朗站
如果人多既話，開啟以下戰線：
b. 朗屏>安樂路>元朗站 (途徑工業邨)
c. 警署>富達廣場方向好多村，攻略後補

勇武：
元朗站落，執生

南邊圍村一帶攻略及難度：

#1 1/5 鄉事委員會，面向公路空間大，不過預係無人建築。
#2 2.5/5 南邊圍祠堂，有空間走動。
#3 4/5 經燒烤場樓梯，但燒烤場唔會開比你落，所以基本上係混亂中先行到。//// 另外有條樓梯係天橋下面入村，不過落左去就係圍村地頭，好多小路，建議唔好深入，係條車路移動就算。
#4 3.5/5 車路同時可以走入兩個祠堂，主要係易攻難退。
#5 3.5/5 另一條車路入村，但距離祠堂遠，難推。
#6 5/5 蔡屋村祠堂，四面都係村屋同小路比人包抄，入得去都唔知點出黎，只有攻陷後才可取。

提醒：今次無心理準備行動就唔好行前，前需啲路係唔可以太多人塞住。牛屎佬唔會同你玩化學武器逼你撤。

如果有元朗手足識可以做補充，有其他行動都可以提出。